［純FF有圖］只可以揀一個 你會揀晴b定仇b做女朋友

正評 晴b 梁凱晴

負評 仇b 仇栩欣

利申晴b

晴b 因為佢好似我ex

晴b

仇b !

兩個都唔要